侵侵:驗少啲咪少啲人中招囉

連登侵班盲粉會扮睇唔到

美式笑話你識條毛

臭蟲論，事實就係你控制不力
係度轉移視線

咁串

侵：唔好笑我啦 冇人黎個rally己經好唔開心㗎啦

依條友真係好radical

佢又無講錯wor
一直都講緊US did more testing than other countries
所以條數咁高 唔test就一定低
你覺得唔係？

US一定唔係喎
佢亂UP你又信呀？

咁都唔明？暗寸緊支那唔驗先咁少人確診喎
侵侵又撚狗

I agreed. Ironic in a sense.

Not perfect.
Room to improve.

Yet, more investigation need to be done on how much China contribute to whole mess !!

He could and would not be politician if he did not know how to use rhetoric to achieve his political purpose. I would give him a break on that area.

However, I'll prefer to look at the whole picture on how he did on other things and what he did on fixing up the mess, and how much it is not within his control...

多？ Test per capita重少過UK Russia

呢個擺明係笑話，我有睇佢Rally
佢前面有提到話美國係全世界測得最多既國家 多過任何澳洲國家、日本、韓國等等
佢話測驗係一個雙面刃，雖然美國有最多既個案，但係美國既測試能力最高，測得多所以先有多個案，邪其他測試能力低但個案相對少既就唔代表安全，同埋唔代表美國係爆得最大鑊既地方。

知名五毛開po仲喺度推

點解呢d po咁少美國孝子入來？全部圍爐垃圾？

D fake news係咁
拎一句out of context無限放大
之後又會有黑仔呢D biden死忠係到再吹大D

唔好意思, 佢唔係講笑
你地諗太多

樓主狗黎嫁！仲推

所以呢？

邊忽似講笑
成段吹佢武肺處理得好好
再話咁多case因為test得多
暗示多case唔係佢問題

Old news

之前有人post 過

擺明寸支那唔驗0確診